承辦商處理檢測結果時樣本瓶編號有錯 涉逾百名市民

醫管局表示，有新冠病毒檢測化驗承辦商，處理檢測結果時樣本瓶編號出錯，令過百名巿民收到的檢測結果短訊載有錯誤編號，有關市民因而未能登入政府的電子檢測紀錄系統下載紀錄。

醫管局表示，事件涉及103名市民，他們曾於本月2日在普通科門診診所交回樣本瓶，經檢測後所有結果為陰性。

醫管局又說，承辦商確認有關錯誤不涉及個人資料和私隱，亦沒有影響檢測結果，醫管局已要求承辦商立即通知受影響市民及發出更正電話短訊，並責成承辦商全面檢視系統及修正錯誤，防止再發生類似事件。

今次要唔要拉人

依家香港既 NEWSPEAK：

錯 => 有偏差

錯到離譜 => 唔理想